人中剃鬚印 求救

人中個位剃鬚剃到乾乾淨都有d黑印
剃完出一陣街又變番烏咀狗
點算好

Keep住剃

可以試吓去角質
或者用果酸

利申：真絲9up

唔好剃，用鉗一條一條拔出黎

Jaga 用手抆啦

真係有，
我用gel plus
利申：巴

有用*

屌明明出街前剃哂
行半日街d印又出番

已經日日剃唔通得番激光一個選擇

激光啦

即刻試下先

係窮啊

咁無計啦繼續做烏嘴狗啦